土瓜灣有聲巨響?

頭先...有無巴絲聽到 ? 好似雷劈嘅聲同時有野爆裂咁聲? 之後好似仲有警車聲 有無人知咩事

餐廳氣體爆炸

我放屁...

source?